[東區法院突發] 警車未有打燈下高速駛向記者群 至少兩名記者受傷

香港浸會大學學生會編輯委員會 Hong Kong Baptist University Students' Union Editorial Board
8 mins ·
【浸大即新】［13:30］

在7月1日涉嫌以刀刺傷警員左肩的男子，今午於東區裁判法院提堂。押送疑犯的警車轉入法院大樓時，在未有打燈下高速駛向記者群，多名記者慌忙閃避。事件中至少兩名記者受傷，其中一名有線新聞的攝影師倒地擦傷。

文、攝 ：Ant

瘋狂駕駛

三萬幾蚊一個月要失控了

香港警察恐怖襲擊

香港公安企圖謀殺

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

特登又點 吹佢唔脹

阻差辦工
呢2個拉得

有咩好拍攝

Push

咁快有毛入咗嚟

恐怖襲擊

cls

push

捉到人都咁撚燥？定求其捉個祭旗 其實手足已經走左？

關你咩事

阻差辦公，又拉得

啲冰真係害人不淺

已了解事件
唔理想, 深感遺憾, 向受傷記者表達深切慰問,

起黎起狼死 囉水炮車又警車

越

已訓斥

推

準備痴撚線了

犯咗國安法

香港警察涉嫌顛覆國家！搵得
煲大佢

鄧Sir又失蹤

訓示咗

唔理想

瘋狂駕駛???

等睇對家雙重標準

之前電單車車人都冇事啦

已訓斥，警員受過專業訓練

會告返班記者轉頭
阻差辦公 襲警

抵死，班記者咁鍾意篤灰

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

不遵守交通規則入硬

中唔中立場新聞班仆街？

片!!!!!!!!!!

五毛要賺錢

顛覆國家政權

私人檢控啦

電單車撞黑警本質上咪一樣 有咩好屌

其實黑警仲想點，
係咪要逼到香港人一人一把刀上街？
我地啲記者搞到你冇糧出？
我地香港人冇立稅出糧俾你地？
香港人要求你地唔好傷害我地啫，
你班黑警當我地殺父仇人？
我睇歷史咁耐從來冇見過宜家香港呢班黑警咁既人。
一班幫外人逼害欺壓殺害同一地方同一種族一同齊長大的人
而佢出糧的錢竟然都係我地香港俾。

推撚完未 度度都見到你

殺人黑警仲想殺記者

好嬲記者冇幫拖啊

高清相唔該。

犯法就係犯法 除非你係警察

狗: 係電光火石嘅情況下，打唔切燈係不理想嘅，會改善

Hi冰魔警

唔理想, 撞得兩名咁少

71水炮射完記者俾高層話唔理想後報復

膠咩 講緊事實 其實個感覺幾好笑 明明大家都係用車撞人，但講到好似俾人打=好慘好慘，黑警俾人打=抵死抵死

直頭係恐怖襲擊

擺明報復電單車一事

用同一條罪拉返佢

等睇片

警察進行恐怖襲擊，話晒俾外國知，做過警察全家無得移民歐美。

阻住警察做野
拉得
你班爆圖

肯定告唔入，信唔信？

告得入即係防止警察執行職務，違反國安法

咁啲留言應該講：用翻同一條罪拉返個黑警
而唔係好慘啊 俾人撞啊

唔Call白車開file?

而家啲黑社會真係恐怖

睇唔到

原來警察犯法同市民犯法對你嚟講係一樣
同我講本質

btw 我屌你老母

Hi五毛

瘋狂駕駛，拉得未

你講乜鳩

但應該係咩罪？ 本質上唔係撞人咩

第六十條 駐香港特別行政區維護國家安全公署及其人員依據本法執行職務的行為，不受香港特別行政區管轄。

持有駐香港特別行政區維護國家安全公署制發的證件或者證明文件的人員和車輛等在執行職務時不受香港特別行政區執法人員檢查、搜查和扣押。

駐香港特別行政區維護國家安全公署及其人員享有香港特別行政區法律規定的其他權利和豁免。

第六十一條 駐香港特別行政區維護國家安全公署依據本法規定履行職責時，香港特別行政區政府有關部門須提供必要的便利和配合，對妨礙有關執行職務的行為依法予以制止並追究責任。

點留言都要聽你指揮？

#13

皇軍對記者發動恐怖襲擊

7.11-12 初選
多你一票好多

，

真係 成班都cls

點呀記者
係咪又就咁算呀

即係你覺得裝修美心同打劫冇分別
都係咁十惡不赦 因為本質一樣

咁睇嚟又升職啦

係 就係恰鳩你地工又唔罷 行前d又話有包袱

今次又點唔理想法?

黑警：不理想

遲下黑驚車死人都唔犯法

國安法,記者等仆街

不完美 石改善

殺人都唔拉得

危險駕駛 企圖謀殺

有無片

完 標準答案。第時所有小組討論都係咁

高尚情操，無事兒

hi 五毛1

中左你隻臭雞老母

罷工係揾自己黎搞，共狗唔會care，
你睇醫護罷工成功啦呱，佢彩你有味呀。
我只係舒發下對香港有班咁既警察好驚訝啫，
因為歷史上未見過呀，
不過大家係同路人，咁就講句加油啦

終於明白「用水炮射記者唔理想」係點解喇！原來，理想係咁嘅。

表達下意見啫

唔同 一個係為財 一個係純打爛野

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

我明司法已死
但記者都可以盡做告下班曱甴掛？

黑警

國安法第29條：(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人
民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

Rip阿警車司機，下世小心渣車

案件回憶，馬匹沿途走勢，點解一隻馬放頭，後面嘅會慢咁多？？？

癲狗

食冰後遺證開始浮現

我哋永遠唔會放棄，冇可能原諒，直到追究全部畜生嘅責任

721721721721...........

可能，之後仲有得升職添…

'

‼️#聲援更新 ‼️

‼️#突發聲援 ‼️

‼️今日下午‼️即刻‼️未知時間‼️

🏛西 九 龍 裁 判 法 院
**旁聽師請到場了解
👤電單車手足 #新案件（#20200701灣仔 煽動他人分裂國家罪﹑恐怖活動罪🤬）

唔好慣 每樣當新野看待

有咩問題

恐怖活動罪

恐怖活動

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

你已經講咗個分別
黑警抵死啊嘛
正如你同黑警本質上冇分別
所以你第日俾人撞都係抵死

警狗周街撞人都無事了

搵左陣 唔怪得睇唔到 原來一早完全封鎖左

咁老實講，腥港又無法律，啲人又唔似位手足咁有料，撞你咪撞你
無制約嘅世界就係咁

恐怖活動喎

係
就係因為無一人一刀
阻人拎刀嘅仲多過想拎刀唔敢拎嘅
你調轉諗你無學歷但有特權，點玩都得，你都會做啲好瘋狂嘅事，人性嚟，唔係文明社會使撚要法律，野蠻社會點解有革命？
腥港農場社會農豬農羊怪邊個

Jew police ?